馬來西亞驅逐北韓大使出境

馬來西亞驅逐北韓大使出境
2017-03-04 HKT 21:54

北韓領袖金正恩兄長金正男被殺案引發的外交糾紛升級，馬來西亞政府宣布，驅逐北韓駐當地大使姜哲出境。

Wow

北韓粒導彈 射唔射到去 馬來西亞 ?

點射好?

係人地個地頭搞呢味野

經過中國上空

愈黎愈好玩

射去到香港咁上下唔夠力

係香港境外東北面

等睇金正恩還拖

核彈試射成功

掉落西環

北韓大使:我唔想返去

不能說的秘密